Macbook Air 壞底板？

13年機，有一日用用下突然自動restart，幾次之後就開唔到機。有無巴打試過咁嘅問題？有無得去啲細鋪整？去過apple問佢話換底板要3千幾

買過部，去過幾間深水埗鋪都話整唔到

咁部機賣唔賣得返啲零件出去？